黃色餐館俾你地搞到冇晒生意

香港人真係得三分鐘熱度，又話要抵制藍店又話要支持良心店，dllm今日去灣仔間大門食堂鬼影都冇隻，吉野家就如常爆滿。
平時港島游行已經搞到人少咗生意，平日又唔去支持下，係咪想同自己友攬炒呀

前幾日先食完
LUNCH TIME爆滿要排隊WOR
你幾時去呀

如果商業區下午茶時間無人正常

推

邊間
我地去

你老母比狗屌就真係報應啦

呢間中午好爆架喎, 你咩時間去架?

隔涉

乜可以咁架咩

點解#6又唔見左

我上星期先特登入去食左次, 大家努力少少, 佢個位勁近狗總, 比狗杯葛得好慘

唔係唔想支持黃店 十間黃店有成4,5間都難食
點樣長期支持

岩岩屌完佢就唔見咗

p牌有限制

隔離間焗飯都係架

食過好多間都好高質
大門隔離間焗豬扒飯都好好食
美心果d就真係難食喇

唔係lunch hour冇人好出奇咩

食嘢都分籃黄，革命上晒腦。

Hello sir